---
layout: post
title: "Happy birthday, Kermit!"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/10/06/happy-birthday-kermit.html
date: 2005-10-06T05:28:08+0200
type: post
url: /2005/10/06/happy-birthday-kermit.html
---

<p>Die bekannteste Amphibie des Showbusiness feiert heute <a href="http://www.spiegel.de/kultur/gesellschaft/0">ihren 50. Geburtstag</a>,1518,378124,00.html.</p>
<p>Was uns definitiv verbindet, ist der Fluchtinstinkt, den ich entwickle, wenn Caro zu mir sagt: "Was hast du gesagt, Frrrosch?"</p>
